各位巴絲幫幫手投個票

香港唯一做到狗醫生既秋田犬
請幫幫手投可愛既狗狗一票

推

似秋田mix德牧多d. 第二條女more

投左